# QuickSort #

Реализуйте сортировку массива заданной размерности с помощью алгоритма быстрой сортировки. В качестве опорного элемента выберите:

* последний элемента массива;
* первый элемента массива;
* средний элемента массива;
* случайный элемента массива;

# MergeSort #
Реализуйте сортировку слиянием для массива заданной размерности.